到底林奠係咪真係英國特務？

點解可以做樣樣都錯？
真係驚死個示威熱潮會退噉款
見你依幾次唔夠人多
即刻整個蒙面法谷下人數
當你考公開試做MC 鳩撞都中幾條掛
3個月以來冇樣做啱真係唔簡單
10月1先全城賀完大壽
今日又嚟加料
似係活喺平衡時空 仍然效忠緊英女皇
當然唔排除佢蠢閪 乜撚都錯冇撚用
但要準確地錯誤都唔係噉容易

推

人地可能就係想加速接管呢

I think seems correct

習大大 請祢快啲大大力鞭策小蛾

經美國議員fc，應該係真on9

蠢撚到噉 噉大個人真係未撚見過

港獨之母